教育局：高中學生計Complex Number，學原子世界，高能量物理學，唔難。答日本對中國利弊，好難

教育局帶頭嚴重歧視文科生智商。

有冇成年人/大學生分析利弊需時既benchmark？

真心想知有幾難
啲廢老唔駛1秒就答到「不同意 梗係弊多於利啦」

支那國策係咁
如果同過啲支那受教育嘅人傾
一定會發現班友超重視數理
文商野係蔑視
而家順手同支那教育方針接軌

一向都係，高中級
感覺係文科好似讀緊中三，理科好像讀緊大學

現在俾教育局嘈完，
DSE文科如讀中一，理科如讀碩士

屌，咁不如直接話
中六文科=中三級
大學文科=中六級

一個淺到連分析日本對中國的利弊的能力都話好深，一個計緊complex number和quantum mechanic 都冇投訴，同一個Level好誤導喎。

某方面佢無講錯

complex number你計到, 你知道係乜

但愛國係乜? DLLM, 邊撚個知, 真正愛國家果D死撚哂, 剩返都係吸血無良擦鞋仔

虛數，開方負1，都叫易明，唔係啦化

唔好煩，以後淨係學中國特色社會主義同習近平語錄

以Joe囝膠post嚟講呢個幾正常

complex number唔係中學就要讀? 我唔係好記得.

原來香港幾十年黎份卷都有問題，難到答唔到

其實教育局強調：
只有弊，沒有利。
明顯係偏頗答案

你估蝗禍？
日本侵華期間建立了滿洲國
甚至搞到日本出現財赤
對末代皇帝而言，不可能完全沒有利

所以呢條題目好講對象和時空
因為題目講清楚時空

對象就要分清楚
對支共係有利既
唔係既話，毛澤東無理由多次多謝日本！
因為借刀殺人
幫咗共産黨剷除國民黨主力

唉！既然教育局局長都唔係教書出身
根本對牛彈琴